說好的不分化 不被捕 不受傷呢？？？

兄弟爬山
各有各做
不被捕
不受傷
不分化
齊上齊落 一個都不能少

元朗一役之後，劍盾互相猜疑，不再合拍，
團結戰勝一切既大家去咗邊呀

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰
香港人加油

點解大家都唔勸手足 反而鼓勵犧牲

點解越來越多人唔介意被捕架

講好咗一個都不能少呢

進退有致既be water呢

邊個抹黑咗做懦弱散水

一晚敵進我退就代表冇面好可恥？

當咗自己社團呀？？？

為緊啖氣定係五大訴求呀？？？

我知大家見到送頭好心痛
散水真係要講得準確少少
散水唔係玩完返屋企果隻
而係可以去下一個地方再玩過
唔好咁易俾黑警收工
知道黑警趕至, 係佢地再有下一個行動之前
我地又流動過, 佢地部署好既野再打亂
拉唔到人佢地一定好撚緊火
好似扑野扑到一半想射果陣突然條女話唔做喇一樣

我地一定要以撚狗為樂

冇錯
係撚狗為樂

正如今日臨時變卦去銅鑼灣
已經要班狗重新部署
仲要死守尋晚已經佈防好既西區做乜撚

謝曬皮變節警post講過
疲於奔命係致命傷

聲西擊東
臨時變卦
緩急有致
疲於奔命

體力上疲於奔命
心理上又要面對起底危機
梗係玩撚謝佢地
佢地人工包埋架

唉我上面又唔覺意開始鬧巴絲
分化、指責真係劣根性
一唔提醒自己又會犯
對唔住

不分化 不指責 不篤灰
不走回頭路